覺唔覺得連登仔成日水人出去抗爭 但事實上黃圈都懶得做

你代我抗

我係藍絲都笑鳩你地
根本自己又懶又怕事
淨係想人做埋你嗰份
抗爭freerider

連登咁多人，簽聯署咁安全都做唔到
真係登嗰班比你地水出去又傷又坐監既後生仔可憐

比張綠卡坐地鐵就好似救咗香港咁

Po返先
告急！德國議會討論制裁港共聯署仲差2萬！

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
美國遲早一定會過黎幫我地

青少年=condom仔
連登毒撚成人生最大贏家

有無諗過旁聽師都懶得做

起底，樓主資深五毛

好嬲好嬲
不高搵錢要緊

手足
手足不是condom
我地就贏 邊個話會輸就係五毛pr

第日繼續返工